[League of Legends][261]一個人 你我兩個

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

一個鐘

樓主粒粒童話

樓主利狗

你無頭髮

你仆街死

樓主好人

祝你抽到UE

射射！

文識好野人

real

樓主有錢無得醫

痢/疤？

巴啦

ho!

唉 唔識講

7巨發功

乜野一個人呀

得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

👧🏻小淫賊

靖哥哥

兩個睇椅天睇傻左==

成昆 你殺我全家 我今日毀你雙目

WA

股joy

大清

仲引你唔到

力狗好撚毒
買野飲要揀twice賣廣告既

HEAL?

大清真是垃撚圾

先送2個頭

文識連結

腎

隻LB廢撚到

【多圖有片】香港女大學生去M記搞生日party 玩夾波波心口塞銀紙加大膽揸波成熱話

大清唔好搞笑得唔得

叫佢揀隻SONA SUPPORT補下血算啦 咁撚廢

大清係NA一哥 D細既打就得
打完請大清出黎爆爆塔 打巴龍打龍就OK

大清上年世界賽D避戰真是J死我了

今年冇人可以賴 再小組賽出局就退得休

暴龍仲撐唔撐大清

撐

仲唔換老婆 呢件人老珠黃啦

改唔到名

42

我唔落喎

喂站長

你有禮貌啦

我知你唔驚

爆龍

大清勁到

我狼

撈未

撈好玩

終於上水=.=

撈

你真係狗黎架WOR

大清又羊

但我冇玩

全集中話事

冇MAPLE冇KARSA仲係咪我狼

唔係

冇問題

有冇蛇蛇？

樓主痢物浦

樓上腎腎

咪屈

真

WTF ad 中路

尿狼

撈撈

樓主痢狗

咪針==

steam隻劈友幾正

MORDHAU?

劈劈劈

芷若

今晚唔訓支持利物浦

樓主有bug

無忌哥哥

樓主FIX BUG未

敏妹

今晚都無利物浦= =

睇曼城輸波

死利狗

撐你喎

係丹丹==

祖狗米屈= =

今晚同文識一齊G持李輸十成

又唔訓

周姑娘

曾阿牛

要支持文識愛隊痢物浦第一個英超冠軍

系

又尾= =

隻MORG隻弱智定點==

點解5見左98

@98

力狗同98都唔見埋

Like U

虎都唔見埋 MK

賢賢

腎完未呀死鏝狗

@腎

賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢

佢死鏝狗 今晚一齊咒佢輸

李城輸硬==

賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢

腎唔敢面對我

賢

==

垃圾台服連線質素

我想問依兩日 都解咁lag?

WAC

你有咩問題

你係撈

鳩白

知咩料

你有禮貌呀

慢慢講啦大佬

你係咪男人呀

樓主愛痢物浦

痢痢

Y要屈我 反花KEI了

5ho

買比我呀

OK

撈撈未

得返你撈

痢

U

得你棄左

痢都贏到疤 我都認樓主係痢狗了

如 果 一 早 沒 有 當 好 知 己 🥺

笑

樓主冇英超了

文識

反

屌猁老母

唔好 阿狗歐聯夢is alive

痢 狗 樓 主 文 識 兄

樓上痢物浦

樓下痢狗

咪針 今日未賢賢 添

樓上49000

腎夠揀未 死痢痢狗

查B最近爛口左好多

Thank You Darshan - CLG LCS Roster Update

䁂䁂

又爆ping？

yin夠未?死蛆狗

NETIHNETIH

98

🐖

我無問題

4點準備

條撚準備

不過文識條歐洲狗實中

買新包

痢狗派錢

文話疤wo

2萬石 5隻女帝1新年優衣

腎有bug

女優

PISH

幾時捉路比
想試下4封寵

捉未

抽左30先中

真非洲力架<<<

你幾時死

<<<

你都中啦= =

有冇人可以捉返樓主入波台

G持

電

幾時有雞icon

有兩隻無

有兩隻 暫時諗唔到有咩用

你有冇我咁多隻女帝先

GING

有核有幻營有狗仔...
我近幾PACKS都係大伏

上次中2 今次中5

女帝你架

ME TOO

我中伏牙
得D煙花JA

更新完仲多左啲爛鬼軟糖

一陣再課新包

冇升寵道具咩

唔撚課天地了
課親都地

系 中左好多青銅軟糖= =

咁撚耐一枝咖啡都冇
最好既獎就係幻營

大把
但冇哂可卡因

我有好多

六月先考慮番 課祝福卡算

希望你一世都遇唔到稀寵

你又買乜鳩冇晒

入錯市 買左支幻營賣唔出

要唔要賣核心比我

點會宜家買 貴到頂

一陣抽到多粒咪俾你

150m入市的

我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

擺耐啲先

抽未

得返5萬4石 想喊 點抽夏娜

夜晚

拎去同人換啡

跟隊
想要核心

拉大隊來港捉姦襲擊全裸二奶 內地大婆今認罪罰款庭外露肩

大陸妹真係好撚正式

7巨富豪慷慨解囊

文識先係富豪

比800你比核心我

文識幾點路比

1230後

冇泳黑冇鏡華可以點玩魔法隊

抽到有/公會戰借人地
兩隻都無玩唔到

今期活動BOSS要用魔法隊打 HI你媽媽垃圾活動

鏡華有得刷碎啦 慢慢碎

邊關

不如一齊玩SV

隻GAME D魔法角少閪到
得中二夠唔夠砌

台未

贀贀

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

中二會爆炸= =
HARD
16-3 鏡華
17-3 EZR

=.=唔夠打 14-3已經死兩隻

可羅米筆記

Lovelyz Kei被委任爲KPOP VRZON的宣傳大使

呢個好笑

有生之年可唔可以見到利記捧盃

巴庫~

伊斯坦堡之夜未出世？

系
英超牙

又抽垃圾

NIGGA

屬性穩定劑值唔值錢

抵

幻齒虎應該仲未有鳩毛

後面有用 宜家冇市

男人老狗鐘意melody 可羅米

可羅米 QQ WOR

真 可羅米大人

可羅米=🌸
Melody = 🐓

走先

巴庫

走咩 又叫人打撈 又走

你打咩=.=?

幫你係到嗌

腎259唔打撈

一齊打飛機好冇

點撚樣

成個鋪都鍾意可羅米

睇下入唔入到蓋倫a ac先講

梨子when cb

腎打飛機未

??蓋倫a

garena個ac好耐矛入過

台未 想睇撈

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 😔

互射ok?

想睇腎打撈

買比我先

一定係俾人draw 4 疊得多嬲嬲豬改到咁

腎打撈未

想睇腎同力DUO

想聽腎仔笑聲🤤

腎撈未

臂

我叫文識 是個歐洲人

no

gun mei

爆ping?

躝

鬼鬼祟祟捉老鼠 賢賢

我的腎

屌

KM自私撈

想中多廿粒核心

金商見人賣1200M
買唔起

中未

唔買啦 1200=$1200

前幾日仲係500m咋wo

我比800你賣比我

點睇

5la

撐賢

呢家仲係1:10000咩

你貢rich買廿粒都duck la

我得2000M

抽到先俾你啦

撈撈-4

撈撈-2

7巨

豆

巨

捉完廿隻幾時合

即合

KM=ON99

無英玩
又lag

KM

嗚呀 水獅BB

好型好MK

is is

似你

大佬我今晚靠你
路比

光頭之力

[url]
[/url]

你有咩事

玩下無壞

洗唔洗比個幻龍你

幻C洗不洗水敏
我捉隻水兔玩下先

要,不過80 LV 先會用到

唔係稀寵唔洗幻籠啦

一個人

升定差不多 是咪水兔夠做

not me==

想去泡菜了

🏃🏻‍♂️⭐️

爆賢勝己

幾時有新青bb睇

冇回春轉換既水敏=垃圾

你 聽 過 梵 高 吧

有木波唔夠咩

易灣拿this正

執 起 手 槍 然 後 自 殺

林 夕 原 本 係 寫 呢 句, 但 唔 出 得 街

P.S. 梵高係自殺死

Y u 識貢多野

SS

到時打圖下下冇血都要開體寵出黎晒時間
暗力獸化都要有回春轉換FOR二轉合體清怪用

文識返黎未==

沖涼 2mins

勁到兩分鐘沖涼

callg基本技能

米屈

callg都尾?

以前莞式條女幫你沖

屋企點煮營多先有阿波羅果D咁好食

SV未

食西莎啦你

迅雷隨我

阿波羅果D好撚難食嫁WOR= =

有咩gmae玩

冇清撈

2019

腎入

4封

聽日木獅

鳩白JA

ME GING

利記雙失LA

呢兩日去左冰

pish

屌死你呀 抽曬我D吉蒂

片尾笑撚到

諗唔到有咩用..用左4隻廢鑽+雷神換多隻都係5G有咩用

2019年了 唔太想玩144隊

希望山本條柒頭BUFF

3:0

3-3

wa 利撚

整多粒呀

俾文識呃左

驚利狗自爆

你問牫都係撐疤

傻鳩小花咁近唔入點踢

雖然我本身都係想巴

岩岩換韋拿老母仲心諗高普係咪on99

小花

so9成場淨係識跌 好掛住d草皮咩

咁就用左粒核

4:0

wa

好撚古惑

Gooooooooooaaaaallll

今晚做了一晚利迷

樓上利狗

係

樓主開心啦

you will never walk again

Dllm

利利

屌左猁然就$$$$了

IS

法國呢排自己好燈

我利

This ching 假到

疤7到

買晉級fatfat

入到決賽輸比阿積士啦傻鳩利

仲想燈到利贏
話左你痢

g持

樓主痢痢

訓唔著起身望電話
4-0

派錢比7巨又唔信

有時真係好難唔信文識係痢...疤狗都比你燈死

丹丹😔

花kei對笑眼真係好撚正式

冇智愛?我屌你

樓主開心到訓唔著

過兩日開🍐

陰公 d美斯狗前排係咁笑朗
而家潛到落地核都唔掂

仲有得笑 美斯4強 牙朗得8強

體育台有邊個post冇鳩白

疤狗比人杯 鳩白最開心

我的學妹不可能那麼萌

腎🐖

求下你咪搞梨子

文識又羊 羊羊

🐏

花kei對笑眼真係好撚正式

痴線佬

美欺

比我60先

SIU FA

春 天 分 手 秋 天 會 習 慣

等大佬幫開路比BB豬

聽日開雙經

HO

98開心仔

尋晚洗左體裝
I'm fkin ready

卡等捉4封=搵笨

鍾志光估中晒

GUN

98搞事未

好

ALL IN 2:1 波膽

少爺冷靜d 照下個頭先

sy都賭

E波台仝人發達

e波仝人破產

7巨係E波台最反骨既反骨巨

🥶

文識今次有課咩包

巴狗輸波輸哂D錢了

追

波

咩包抵玩

點解宗師無顯示？

垃圾網唔update

今晚買熱狗

因為2019

追到有

garena個app都咁廢zzz

ggc冇心做野好耐啦
ching坐左幾耐

唔好咁啦，最近先打番lol，btw ching lol 好似叫7ss

係 佢最愛TSM

系 佢係259

OWN3D HSGG

公主奇幻包 公主資源包

唔買啦

日和 靜流 夏娜

抽咪有

唔課邊有石

月卡

死歐洲狗

LM

課到有

利

疤

瞖贀

小紅書

點睇腎 腎腎

利is 5 is亞軍

利亞男

0.5/10

比多左

痢狗拎歐聯 文識會唔會租架巴士學49000慶祝

會

OK 反花KEI

鏝和波 痢贏波拎英超是夢嗎?

樓上痢狗

ban

涼

佢要租架咩 買起 九巴 新巴 城巴 請哂人去happy

買起哂巴士廣告慶祝痢奪冠

力狗

最後2秒我睇左咩

【韓國車禍】結婚兩個月 28歲韓智星高速公路落車遭撞死

又係7巨神秘力量

7巨賭咁耐都買唔到PS4

腳踏實地執紙皮儲錢

19歲女俾人呃左352萬

如果今晚熱狗反杯到 就可以睇月狗大戰文識

月狗
文識

迪士尼公布旗下電影直至2027年檔期 三部星戰四部阿凡達八部MCU

咪屈 我支持月狗架

你係

我琴晚係

腎呢

樓主一世利狗

Y針

咩歌

98豬波慘慘豬

你又利又巴 點夠你玩

打交打交

酒仙

calling 腎

打交未

5系甘刀5打牙?

有冇見過我老死月狗

佢今朝有上水

想要大家JER打槍GIF

뭐야

願 永 不 分 散 祈 求 路軌 當 中 永 沒 有 終 站

腎腎

A JAX 40:0

梨cb

躝啦

屌 你 個 西 開 左 五 粒 鐘 會 👨🏻‍💻

jax legendary

唔好恰腎仔

可羅米

又要我po

做乜勁..

可羅米大人

都係酒先

利物浦

敏敏仲未出現

離哂罩

梨

想典呀

上得太多撈鋪發覺自己對gay呢樣野愈黎愈唔抗拒

轉追男團?

梨撈梨梨撈

死Gay佬

腎未

好型仔 好想比佢地屌屎忽

ON都沒ON 叫-2

你冇我FD扮乜鳩

有20GG !

點解果條友唔DEL我分身

DEL晒 我之前加番你既

去個旅行返黎被停權，有冇清知點搞

aa-2 有撈鋪小情侶

炸定個客服啦

仲要等返一個半月

臀

旋律標誌

唔該你呀~

力哥哥

樓主痢

真的快畢業了，馬上就要進入社會，同學、朋友們也都有自己的目標，我也必須更加努力!

wac

痢贏歐聯 買件痢波衫 印Man Know落去

若要生活好

撈撈-3

文識黎 佢買左利

反腎反花KEI

1萬上100萬，真飛派錢

==你愛隊贏支持下又唔得

ME愛隊係阿 咪再屈OK?

文

撈未-3

利仙奴

阿物浦

TS巨

文撈未

梁文撈

踢爆

梁物浦

梁文浦

今晚熱狗晉級ok?
咁痢歐聯穩了

阿狗啦

文識未

爵士C子 500M買唔買

omg pattaya
@文音

泰妹驚有J

物物

pattaya

??

合法CALLG

pattaya撈

D女比你屌哂啦

qwwwwwwwwwwac

c

8964

想請問一下登入階段出現預期外嘅錯誤可以點搞
google完無一個方法得

阿狗勁

月狗

利物音

05/09 系統維護

牛b

04：00 關閉登入口，進行系統維護。

你半隻熱狗唔睇波

WHY ME 熱狗

U月狗朋友

月狗衝牙

月狗勁

月狗有冇喊

文識
月狗

咪屈 我無反月狗

你地爭冠軍喎

我聽晚先踢

月狗一票

歐超見啦

唔知點解冇
85分鐘開始就迎住一定會反CUP

上場對鏝激動啲

臨尾壓撚住嚟屌

茅柴熱狗英超輸波失前4歐聯輸波繼續無冠

聽晚到我同你轟啦 決賽見啦

返屋企食lays

你講你偶像美斯？

美斯

愛美麗盃 投降唔踢了

好耐冇見this清

我=toyz跟班
爆爆王高手

ging到

Melody

Ching cys同pk又出返黎 有冇j返幾獲

要拎歐聯了

肉酸利狗收爺啦

月月

冇啦熱狗係痢c+g

文識要幾多號

push

上面

花kei
9

打錯
花kei
g

7SS
9

kvole
9

jax輸左 邊個最開心

你

You'll never walk alone

chris
9

樓主痢狗?

樓主廿年利迷

剩係J pkcycya cys黑鬼唔J

想食大家食

文識 大戰 月狗

Do Mug
9

D. Face
7

YIN
狗

C

請支持梨子cb

why童話咁鍾意晏晝維護

因為其他人要返工

夜晚又要掛機 咁幾時維姐

朝早5點囉

唔得 我掛緊

屌奶星！！馬會真係傻閪黎成撚日派錢！！！

又想燈自己隊贏

撐阿 鬥燈

目前系統維護中，暫時無法進入遊戲，請閣下稍後再來

乖乖地返工啦

[香 港 飲 食 業] 食 外 賣 飯 盒 竟 然 食 到 有 老 鼠 頭

屌你老鼠

@賢

🐀

話

阿物浦波衫
Man Know
9

如果你食飯見到老鼠頭會點？

賢入

即ON童話掛包裹

學力做力

食左佢

食老鼠頭

Man Know
9

@ 賢

正

賢終於痴左線

🐖🤯

賢仔

記得解剖佢時噴左少少血

d血幾好飲架

cry屎痴左

行 人 路 裡 穿 梭 在 旁 為 你 哼 歌 🥺

劇透bam

長腿叔叔

咩黎

泰妹低消費

早知塞爆個背包
D野會去領獎到

1耐幻加戰娃經娃

垃圾= =

UnManyamverpool

arverpool

Leungverpool

Limanpool

已謝 射射

[突發]今日無人叫腎

#869
張凱棋醫生病人
•
6 小時前
腎腎

痢英超歐聯夢still alive!

撈未-2

+腎

12歲天才少年輟學投身電競夢 四年後淪低學歷雙失青年

唔敢鬧你了

還返張卡俾我ok?

得白卡如得天下

搏唔刀

撈齊人開到波

電王

愛你

一齊拎白卡?

倚天劍係乜

傅穎 花吃了這女孩 原版DVD MV (高品質)

可以唱得咁撚難聽都唔易

文識是咪1230

恐 怕 似 瑪 利 亞 也 不 免 擔 心

返工

花吃了這利物浦

- 梁文識

點半到啦

巨吃了這TSM

腎仔入

世 界 有 色 彩 憑 這 點 愛

夜 深 了 我 還 為 你 不 能 睡

月狗狗

力狗都撈了

電王傳撈教

文識入

G

You'll Never Walk Alone!!!!!!!!!!!!!

why針....we are liverpool

U針先= = ME NO 利OK?

樓主利

一直不觉得她好看，撒娇也不是可爱的样子，感觉很油腻；

你刀針me==

岩岩dw返第一場就carry

力係咪男人黎

半年冇玩 操作不減

送頭不變

大佬文識未

玩得一陣 3點睇波

擇日重賽】

中左好多小藍貓
同一隻寵 特製黑色撲克牌
隻寵比幻C用?

OK既落毒捉野

恭喜你 中最廢既特調 獸化降命/落毒/犧牲

give d dmg

EZ新流派

都OK 比幻C

唔洗用黑羊

give d dmg la

1001

利文開